{"희망 국적":"원하는 국적","Apply":"적용하다","Change of Visa":"비자 변경","days":"날","Foreigner ratio":"외국인 비율","Gender":"성별","Go Edit":"편집하러 가기","Impossible":"불가능한","Job Description":"업무 설명서","Job Type":"직업 종류","Location":"위치","Mark":"표시","Marked":"두드러진","ModalDescription":"이력서를 작성하면 합격 확률이 높아집니다","ModalTitle":"이력서 없이 지원하시겠습니까?","Pay":"지불하다","Period":"기간","Possible":"가능한","time":"시간","To":"모집 인원","To be determined":"미정","Visa":"비자","Working Conditions":"근무 조건","Yes, Confirm":"예, 확인합니다"}